最盡接受倒搭幾耐車返工返學？

假設你有得揀啦

1 hr 15 min
再遠就真係不了

除非真係dream job

兩個鐘
已經會橫跨香港
再入就不了

識人住柴灣讀Ling u

9個字

1hr
已經想死

啱啱喺油塘去青衣
想死